<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">arPoffeine</string>
    <string name="app_settings">Настройки</string>
    <string name="btn_abort">Отбой</string>
    <string name="btn_exit">Выйти</string>
    <string name="btn_ok">ОК</string>
    <string name="btn_stay">Остаться</string>
    <string name="btn_understand">Понимаю</string>
    <string name="btn_yes">Да</string>
    <string name="btn_go">Вперёд</string>
    <string name="category_title_notifications">Оповещения</string>
    <string name="category_title_sessions_capture">Перехват сессий</string>
    <string name="cb_accept">Я принимаю данные условия</string>
    <string name="help_answer_1">Данная программа занимается кражей HTTP сессий в WLAN посредством ARP-Spoofing-а с последующим открытием этих сессий во встроеном браузере.</string>
    <string name="help_answer_10">Когда программа работает, вы должны видеть статус “Working”.</string>
    <string name="help_answer_11">Причины могут быть разными: \n-Ваше устройство недостаточн производительное, обычно необходим минимум двухъядерный процессор\n-Библиотеки не смогли запуститься на архитектуре вашего процессора\n-Также могут быть какие-либо проблемы с сетью, или проблемы с ваших устройством</string>
    <string name="help_answer_12">Да, работа над приложением продолжится в моё свободное время.</string>
    <string name="help_answer_2">Программа запускает скомпилированные библиотеки ARPSpoof и модифицированный код Sniffex для WLAN библиотеки libpcap в отдельных сервисах, которые выполняют всю работу.\nБиблиотека ARPSpoof занимается ARP-Spoofing-ом, а Sniffex в это время слушает и собирает сессии, которые перенаправляются на устройство.</string>
    <string name="help_answer_3">Протокола разрешения адресов (ARP) - телекоммуникационный протокол, используемый для разрешения адресов сетевого уровня в адреса канального уровня.\nARP spoofing - это такой метод, посредством которого злоумышленник отправляет поддельное (\"spoofed\") ARP сообщение в локальную сеть.\nКак правило, цель состоит в том, чтобы связать MAC-адрес злоумышленника с IP-адресом другого узла (например, шлюзом по умолчанию), в результате чего весь трафик перенаправляется на IP адрес злоумышленника.\nАтака может быть использован только в сетях, использующих протокол разрешения адресов (ARP), и ограничена в сегментах локальной сети.</string>
    <string name="help_answer_4">Многие сайты уже защищены с помощью SSL, поэтому данная программа пока не может обойти это.\nОднако сессий с некоторых таких сайтов иногда можно перехватить посредством других сайтов, которые делают соответствующие запросы по другим доменам.</string>
    <string name="help_answer_5">Режим фильтрации “Filter mode“ собирает сессии только отмеченных в списке фильтра доменов, а режим “Generic mode“ собирает сессии с любых сайтов.</string>
    <string name="help_answer_6">Такое возникает из-за ARP-Spoofing-а, потому что атака выполняет сразу на все подключённые устройства, заставляя их перенаправлять трафик на ваше устройство.\nТакже у разных роутеров по-разному обновляется ARP таблица, из-за чего другие устройства не сразу смогут снова обратиться к роутеру после того, как вы выключили программу.</string>
    <string name="help_answer_7">Обычно это зависит от следующих факторов:\n-\tНа роутере установлена специфическая защита, котрую нельзя обойти с помощью простого ARP-Spoofing-а.\n-\tНа какие-то устройства не удалось выполнить данную атаку, из-за чего их трафик всё ещё не перенаправляется на ваше устройство.\n\nВ данном случае можно лишь попробовать остановить программу, подождать пару минут, пока ARP таблица роутера обновится, и попробовать запустить снова.</string>
    <string name="help_answer_8">Есть множество сайтов, которые не имеют системы с пользователями, у них есть только информационный контент, поэтому cookie файлы, которые они сохраняют на ваше устройства имеет лишь информационный характер.\nСайты, которые работают с пользователями обычно сохраняют идентификационные данные в cookie файлы, чтобы распознать пользователя, однако не всегда удаётся перехватить полноценную сессию.</string>
    <string name="help_answer_9">Статус “Idle” - “Простой” означает, что программа ничего не делает;\nСтатус “Starting” - “Запускается” означает, что программа начинает свою работу;\nСтатус “Stopping” - “Выключается” означает, что прогрмма прекращает свою работу;\nСтатус “Only listening” - “Только прослушивает” означает, что программа занимается только прослушкой сети, но не spoofing-ом, иными словами - не работает;\nСтатус “Spoofing” означает, что программа начала spoof-ить в WLAN.</string>
    <string name="help_introduction">Перед чтением инструкции внимательно ознакомтесь с отказом об ответственности, чтобы избежать лишних вопросов.\nДанная программа написана исключительно для исследования уязвимостей в безопасности WLAN.\n\nДалее будут приведены ответы на ЧЗВ:</string>
    <string name="help_question_1">Что делает программа?</string>
    <string name="help_question_10">Как я узнаю, что программа работает?</string>
    <string name="help_question_11">Почему программа может не работать на моём устройстве?</string>
    <string name="help_question_12">Будет ли продожена работа над программой?</string>
    <string name="help_question_2">Как работает эта программа?</string>
    <string name="help_question_3">Тогда что же такое ARP и ARP-Spoofing?</string>
    <string name="help_question_4">Почему у меня не получается украсть сессий с таких сайтов как, например, Facebook или VK или Youtube?</string>
    <string name="help_question_5">Что за два режима использует программа?</string>
    <string name="help_question_6">Почему иногда программа может нарушить работу роутера?</string>
    <string name="help_question_7">Почему у меня ничего не ловит программа?</string>
    <string name="help_question_8">Почему попадаются \"пустые\" сессии без аккаунтов?</string>
    <string name="help_question_9">Что означают разные статусы?</string>
    <string name="menu_back">Назад</string>
    <string name="menu_blackList_clear">Очистить чёрный список</string>
    <string name="menu_black_list">Добавить домен в чёрный список</string>
    <string name="menu_clear">Очистить список</string>
    <string name="menu_edit_url">Изменить URL</string>
    <string name="menu_exit">Выйти</string>
    <string name="menu_export">Экспортировать</string>
    <string name="menu_open_normal">Открыть сайт</string>
    <string name="menu_reload">Перезагрузить</string>
    <string name="menu_reload_saved">Перезагрузить сохранённые файлы</string>
    <string name="menu_remove">Удалить сохранённую сессию</string>
    <string name="menu_save">Сохранить сессию</string>
    <string name="menu_saved_clear">Удалить сохранённые сессии</string>
    <string name="message_ask_close_webView">Вы хотите покинуть сайт?</string>
    <string name="message_ask_stay">Вы действительно хотите выйти?</string>
    <string name="message_ask_url">Введите новый URL</string>
    <string name="message_clear_blackList">Вы уверены, что хотите удалить все домены из чёрного списка?</string>
    <string name="message_clear_list">Вы уверены, что хотите удалить все сессии?</string>
    <string name="message_clear_savedList">Вы уверены, что хотите удалить все сохранённые файлы?</string>
    <string name="message_error_su_check">Ваше устройство не имеет прав супер-пользователя. Для работы программы необходимы эти права.</string>
    <string name="nav_help">Помощь</string>
    <string name="nav_settings">Настройки</string>
    <string name="notification_text">Нажмите, чтобы открыть arPoffeine!</string>
    <string name="notification_title_captured">Была поймана новая сессия</string>
    <string name="preference_description_filter">Выберите домены для перехвата</string>
    <string name="preference_description_generic">Пытается перехватить любые сессии независимо от фильтра</string>
    <string name="preference_title_filter">Фильтр по доменам</string>
    <string name="preference_title_generic">Режим Generic</string>
    <string name="preference_title_lights">Оповещения LED</string>
    <string name="preference_title_sounds">Звуковые оповещения</string>
    <string name="preference_title_vibration">Вибрация</string>
    <string name="sb_action_reconnect">Подключиться</string>
    <string name="sb_msg_added_blacklist">Домен добавлен в чёрный список</string>
    <string name="sb_msg_blackList_cleared">Черный список очищен!</string>
    <string name="sb_msg_list_cleared">Список сессий очищен!</string>
    <string name="sb_msg_lost_wifi">Wifi соединение изменлось, остановлено!</string>
    <string name="sb_msg_no_network">Нет соединения с сетью!</string>
    <string name="sb_msg_no_wifi">Нет Wi-Fi соединения!</string>
    <string name="sb_msg_saved_cleared">Список сохранённых сессий очищен!</string>
    <string name="sb_msg_saved_reloaded">Сохранённые сессии загружены!</string>
    <string name="sb_msg_session_removed">Сессия удалена!</string>
    <string name="sb_msg_session_saved">Сессия сохранена!</string>
    <string name="session_item_type_lbl">Тип:</string>
    <string name="title_action">Экспортировать через..</string>
    <string name="title_export"></string>
    <string name="toast_accept_text">Вы должны принять отказ от ответственности для того, чтобы начать пользоваться приложением!</string>
    <string name="tv_connected_network_name">Соединения нет</string>
    <string name="tv_connected_to">Присоеденён к:</string>
    <string name="tv_license">arPoffeine распространяет без каких-либо гарантий!\nВы используете это программное обеспечение на свой страх и риск.\nРазработчик не несет ответственности за любой ущерб, причиненный при использовании данной программы.\nДанная программа предназначена для научно-исследовательских целей, ее использование может быть незаконным в некоторых странах, имейте это в виду.</string>
    <string name="tv_no_ssid">Неизвестный Wi-Fi SSID</string>
    <string name="tv_not_connected">Соединения нет</string>
    <string name="tv_not_spoofing">Spoofing не работает</string>
    <string name="tv_spoofing_ip_value">Соединения нет</string>
    <string name="subtitle_sessions">Сессий:</string>
</resources>